是日又more絲

熱辣辣 藜麥元氣和牛珍珠堡
終於食到牛牛

見到好肚餓

你唔係食左飯啦咩

完來台灣人有moss

以為台灣好落後

嘩好正呀
呢個是什麼包

聽日去食漢堡

有錢

台北算唔算落後

藜麥和牛飯堡啊

平過食其他咖啦

新西好少分店 無得成日食

雞雞

好似好食

樓主大肥婆日日出街食